陰間太多支那人

平時已經周街支那人，現在連拜山地方支那人都當景點，支那人幾時有團去搵閻王